好心你做人老公唔好做得今撚肉酸啦

好心你啦
去旅行帶兩喼
同老婆一人一個，今好正常

但係屌你個閪
回程你就咩撚住個又細又輕既背囊仔，再加個四個轆既喼係前面奔馳今款
而你老婆就咩撚住個成個身今撚大既背囊，左手一個塞撚到滿曬既兩轆喼，右手又抽撚住個成半個人今高既紙皮箱

你好意思既？！
知唔知醜啊屌你

如要討論，請善用不推文功能

關你撚事咩，一個願打一個願捱唔鍾意咪走囉

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

吹咩

on撚鳩

對住個男既我話知佢死啊
但係我唔捨得唔見我媽咪啊嘛

我都覺
點解個女人可以今撚痴線
點解我要今撚戇尻，明明唔鍾意睇到，但又要去肉赤個女人